突發！廣州暴徒收咗美國佬$開始堵路

11/4晚廣州海珠區昌崗站

Source:

學得咁快

炎症執法

支持公安 嚴正執法 打死矖啲反中亂廣暴徒

link入面留言有片，班支那人用單車堵緊路

好暴力 嚇𠹌喊左

支持公安嚴正執法

打死班廢青

黎明行動

猛男檢樹枝

咩事

出老解未

留名支那人老屈係香港黎

廣獨分子 公安打死啲暴徒啦

收工搞

黎明來到

睇第二張圖應該係反緊業主唔減租

係美國一早開左槍啦成班廢青搞事

手足黎

keyword：洪舜服飾城

但google唔到有關既新聞 可能河蟹左

支持解放軍嚴正執法

第一張相又幾靚

屌講到支那幾撚團結
又話過來香港打手足
有事起來咪又係冇人落車搬單車

又收美國佬錢
夠竟美國有幾多錢？

廣毒廢青

總之暴力就唔啱

前1,2個鐘嘅事，仲要發生係支那，無新聞都正常

單車革命

果然抄野係抄得快

證明香港星星之火可以燎原..

後果自負

不要打陣地戰 要玩城市游擊

暴徒，搞廣獨

佔領廣州正式啟動

最新消息 成批示威者係隔離信和既業主窩 係廢老唔係廢青

老解

廢青暴徒

業主示威發生咩事

推

想知點收美國佬錢，係咪經微信支付？

不割

支那好似成日都有呢類示威

笑死

暴徒

唔好掛住笑，其實為咩事

黎明來到 要光復 這廣東

雜物黎講
共享單車真係無撚敵lol

又可買房嘞

單車 跟我哋沙田友學㗎？

暴徒 收左非洲佬錢

香港人點會用紅底黃色字 咁共產黨既banner

唔好破壞單車得唔得
有咩咪好好哋傾 黨依家欠咗你哋㗎咩？

外國勢力

屌, 死暴徒, 開槍打死佢地啦, 搞壞個社會, 你知唔知幾多人呀, 手停口停咖麻, 阻人搵食

係咩事？

好暴力囉

未知，睇圖二應該係商業糾紛

何其壯觀呀

我支持廣州警察，你們可以出坦克了

畜膿係咪搭緊鳩鐵上去幫手止暴制亂？
屠閪隻白皮畜呢？

痰症執法啦

支那微博，香港港獨暴徒返咗大陸搞革命！

商業鳩紛姐 都仲係豬黎 唔洗太緊張

邊間教會

沒事兒

唔怪得 中國的戰艦周圍走啦

你當抄襲大國流架
咱們是靠抄襲起家的

廢青又搞事

星星之火

當笑話睇，支那周不時都有呢d

譚豬 : 廣獨
路人英 : 我對沒人堵我門口表示失望

廣州暴徒

成班暴徒

中國人：牽涉到自己利益就會反
政治 自由 關我咩事

落車搬單車會俾啲暴徒打死
我睇新聞講架,會放單車喺馬路上嘅人好恐怖,全部都收咗美國錢,受CIA訓練

我支持廣州警察 你們可以打我了

又搞破壞

收左美國黑金想搞廣獨

你哋咁做會激嬲共產黨

咩料

這果凍

支持公安炎症執法 一人一劑疫苗

所以中共就整個深圳隔住廣州同香港

搞事收左錢

殺光支那北佬，光復我南越國，五嶺以南唔識粵語都要死

佢哋咁就堵路，幾勇

單車路障 地方特色

妖,連登幾時變咗七毛基地

呢段嘢都幾個月之前，而家先暴動

廣州人 加油

其實咩原因

好唔理性囉
點解唔坐低慢慢傾
係都要搞事破壞社會
呢啲人肯定背後有外國勢力指使啦

點解有片嘅？
你點搵的？

想知點吹到雞

學得幾快
但唔會幫手

消耗下維穩費都好

無人知睇pinned message

成班暴徒 收左美國佬錢

輸出革命

打死班暴徒啦 收美國錢搞亂中國

暴力啲 中國人唔暴力點做中國人

轉隔離post

#1 fb link留言有片

再一次輸出革命

唔好看得自己那麼高， 中國示威唔止堵路，盾牌長矛關刀火槍都出過啦， 以前呢啲新聞根本冇人留意， 但係次次都可以迫到政府跪，香港咁廢點撚樣抄呀

收晒安家費

昌崗中路信和廣場小區2020年4月11日晚20:45分被洪晟公司強拆二十年封閉的玻璃牆，強作為洪盛的消防通道。洪晟為自身利益，私自強開地鐵口，阻礙信和小區消防車通道，並破壞小區樓宇地下樑柱，修整地下密集格子舖。此事2019年8月我小區業主已上報市、區、街道政府。

是因為與信和小區和國美商場之間的相隔的玻璃牆大晚上的被施工拆掉，這樣小區就變成開放式小區了！還是在疫情期間！報警警察說不管😭業主們沒辦法了，只能通過這種方式引起關注，谁愿意大晚上的搞事情啊[淚][淚]

source: 微博

新浪微博有人send咗：

反了

講真喺燒到佢地財產嘅時候佢地勇過香港人好多

但燒唔到佢地就唔理

好撚暴力呀！支持公安嚴正執法！

手足

啲暴徒又搞事！

屌正廢青
收錢做野正一賣國賊

應該唔關事

手你條毛
佢地只為私利 唔係為民主自由

Thx

入習近平戶口代收

留言好精彩，係咁講香港

因咩事？ 條banner寫到奇奇怪怪
抵制服裝城 又還我生命財產安全？

我支持中國公安，你們可以打我了

識出油未

河童搞網絡戰同時
CIA亦都有其他中介？

睇唔到

睇唔到 bam左

即刻冇撚咗

1. 收咗美國佬錢
2. 廢青又岀嚟搞屎棍
3. 廣州大學生讀屎片
4. 林卓廷帶人上去搞事
5. 黃之峰嘅詭計

燒到財產香港人可能仲癲

河蟹快到………

犯法就要槍斃

呢句真

佢地鬧返鬧，學起上黎可以好快

好彩有巴打留低文字version

唔通黎多次廣州起義？

花生

事件已定性，
一， 極少部分別有用心人是收了美國佬錢
二， 想搞廣獨
完

其實係，笑下就算
同埋只係為小事

支那人乜都做得出

搞大佢

係喎屌!!!
好彩岩岩backup左

屌

以為自己係民主國家

再搞大啲，好快出老解

日日都唔知幾多間廠出面有人維權

。。。手停口停。。。
。。。美國佬。。。。
。。。廢青收錢。。。
。。。黃屍鋒。。。。
呀呀呀呀~~~~~!!!!

點會有

分分鐘班友都滅曬聲

屌成班暴徒甲由

咦，公安OT錢夠唔夠食一餐海底撈？
400名流浮山刀手係唔係上左船坐緊大飛去海珠區？

慢慢會進步

set 咗僅限粉絲可見

上年8月發生嘅事，依家拎出嚟打飛機

支持公安 嚴正執法

遲早比人del

打屎爆徒

借個位唔好意思
{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

快D入去做粉絲再cap圖黎連登

槍殺班撚樣啦廣獨，屌你老母

僅限小粉紅可見

雜總：呢次堵路係外地感染個案 呢班全部都係香港人黎

黎明來到 要光復 這廣州

笑鳩班支那人就有份，打咩飛機11號晚發生㗎

唔通為自由咩話之佢，越亂越好，由南反到上北

反了反了 搞廣獨

梁國雄議員:

樓豬好波

咁快就洗地話係香港人帶頭

其實共產黨同清朝一樣，都係漢人俾北方佬統治。連語言都俾佢哋廢埋黎圈養。真正漢人都係燕雲十六州以下。所以共產先會keep 住北京做首都姐，明明咁近俄佬，咁危險。因為佢哋始終提防漢人，高官都冇乜漢人做到！

push

11號晚發生既事

快

click可以放大

輸入革命

共產黨咁都唔出坦克有冇搞錯呀

起碼佢哋學到維權唔係去上訪跪地

係咪呢個

廣州手足加油

好好地坐低傾唔得嘅

Monkey see monkey do

一定係關佔中事

無動森玩姐唔使咁既

出坦克殺晒班廢青啦
成班收晒美國人錢

咁撚樣屌自己手足，你冇撚野呀？ 你老母條分化撚

電腦版lihkg可以睇到

五毛黎

出槍啦 國際標準呀

樹獺小弟個comment真係on9到

邊個對錯等官方通報
人地就係搵個城管警察冇人理啦

真係針唔拮肉唔知痛

左上右落
秒

支那狗除左識瀨仲識啲乜

收左美國佬錢搞事！暴徒！

app入面click完仲矇過唔click
用chrome就冇事

又係紅底黃字banner, 有無創意啲

何已完幾時聯合元朗白衫上去打死班暴徒

其實我地心態上係要支持定玩膠？
即係我地呢大半年 如果台灣（自己爭取民主國家）咁樣玩膠我地會點睇
唔好講咩之前廣東人屌我地
根本你睇到既都係3毛小粉紅 可能真實心入面支持都好多
如果係呢班人老走出嚟 我地玩膠 佢地睇到會點
定係香港純粹想自己搞無咩可能既獨立 定想搞全民反共產黨可能性大d

光復廣州時代革命

又收美國佬錢

微博有小粉紅帶緊風向話係非洲黑人搞事

唔會啦
學上面話齋 為錢就會上街 因為中共會洗錢搞掂
為民主言論 佢地個個都驚被消失
圈養至此 得外力先會打得破個防火牆

含撚啦你條支那閪

幾時再坦克碌蝗？

俾香港開左槍啦，成班收美國佬錢搞事

開槍打死晒啲暴徒就岩！

妖咪都係為錢，關我地撚事

美國佬真係成日派錢，今站到廣州

支持中國公安嚴正執法

呢樣唔怕抄，嫌佢抄得少

支那真係無得救

反黑鬼？

其實Down 幅圖落黎睇就冇野

佢地依家只係為錢 唔係為民主自由
你要支持佢地 令佢地同香港接軌
就要說服佢地 有勇氣去為錢抗爭＞有勇氣為自由抗爭

但你首先會ban 多多account都唔夠用

咪玩啦 支那搞革命個陣香港仲訓緊

梗係支持，支那越多人反就越少資源搞鳩香港

火魔水魔準備

暴徒廢青

監獄啲五毛又開工

屌你老母樓主 old news

香港來呀擔晒傘

我支持廣州警察 你們可以占占占了

唔好送頭

輸民意, 唔好阻到人

不嬲都係窮先多抗爭
如果香港人人有大屋 有車有完美醫療
我估有送中事件未必爆得起

就係住宿問題 人工唔加 辛苦累積左成十年
一個送中爆晒出黎

香港公安去廣州殺呢班暴徒未

我支持廣州公安
你們可以打我了

唔係old news嚟，堵路11號晚發生

連登啲消息仲快過大紀元

廣東獨立

廣州係九反之地

嘩，好暴力呀
仲唔拉晒啲暴徒佢

大紀元？out 啦

正一暴徒，堵路！

我支持大陸公安
你們可以打我了

猛男撿樹枝無哂貨 咪玩真人猛男撿單車

深宵行動

唔係 佢地係一個服裝城
但最近係果頭又開左條服裝街
所以屌哂鬼

on9你睇下Pin幅圖最底
copyright 2009-2020 WEIBO
右邊D廣告又4月12日

加油呀

每次見到「手足」呢個係唔相關既post
就好好笑亂認人

廣州

擺明玩膠

光復廣州

popo 上去放TG有經驗

睇圖似係快閃

燒得慢啲啫，keep住度火就得

快啲占占占人

有冇link 想入去睇

有無人send 去民建聯叫佢哋回應吓

成班暴徒收左黎智英錢

有但bam咗，頭先仲睇到

總之犯法就唔岩

好熟面口

要用微博關注先可以睇...
羊城網

廣洲起義

光速割蓆先

沒有一個是無辜的

其實真係將啲方法間接傳染咗俾佢地

支持武警炎症執法放多一百萬武漢人入廣州。

con你老母nect
唔好拎啲蝗蟲同我哋人類比

有無前因後果?
要求減租免稅單野?

等佢哋鬼打鬼等收割啦

廣獨分子

星星之火呀

Push.

藍屍死哂去邊呀，快啲出嚟插爆廣州呢班暴徒咁暴力、破壞社會、唔信政府，搞衰經濟啦

仲差好遠

成班暴徒 比著美國開槍打撚死你啦

冷鋒由北向南嚟吖嘛， 廣州都落雨有咩問題

睇事件 依單擺明係為利益行出黎

Dllm
又搞廣獨？

支持公安打死呢班廢青

要光復

香港警察處理暴徒堵路十分有經驗，要求港府立即調動香港防暴警察北上廣州執勤，棍打廣州暴徒

這些廣獨都瘋了 城管們給我往死𥚃打

出防爆啦

依班屎爆徒依電鞋收咗米摑撈錢搞屎

支付寶
正所謂他鄉有故「支」

Share 左俾啲藍絲親戚睇
佢地真係覺得呢班人係被美國煽動搞事

佢地玩彩虹顏色革命
你睇佢啲遮 乜色都有呀

一定係收咗美國佬錢！

阻人發達猶如殺人父母呀！我太爺個梳堂表弟個老婆個孫個契弟話果度有個大肚婆坐係的士入面等緊去醫院生呀！廣獨廢老！

收左美國錢

如果係美國 啲暴徒一槍俾人打死晒

佢哋係返商場咋唔係反政府啊

強烈要求中國政府亮劍打倒美帝國主義

2019年8月

仲生存緊係黨既恩賜

坦完碌豬

香港都係為利益行出黎

只係個利益係睇唔到

乜撚野事
我又俾人標籤做五毛呀?

根據我既觀察，其實間唔中中國都會有一次示威，始終中共管治下成日出古怪新政策又抄家折屋搞到好多人家破人亡
不過佢地最後都唔會惡得出樣，始終其他兩腳羊只會對佢地既不幸嘲笑同落井下石，無諗過自己其實都係兩腳羊，得閑就收割一下羊毛，餓既時候殺隻黎食，開party既時候又殺隻黎食

手足
全國都要

屌，我講緊圖入面啲留言，jmL

最後都係唱下國歌
然後拍片道歉
完

SORRY
因為格黎PO有條有無拿追擊我話我係五毛

岩岩睇返你呢個留這見到你又好似話我五毛
我仲以為有人開左個POST講我

又係為個人利益，扺制個商場炸，支那人上街反共先係突發新聞

收左米國錢 破壞社會

Push

係要跪住唱国歌第一句，咁先有意思

美國佬好撚有錢

殺晒佢啦 關我撚事咩

廣州獨立

有冇發現示威親都係要求減租

其實佢哋訴求係似藍屍多d

香港人俾人叫曱甴就叫得多，唔知成個廣州甚至係廣東嘅人俾人叫曱甴會發生啲咩事幹呢

支持公安打撚死班暴徒
一個中國！

死都係死支那人梗係支持。

廣州版

你班僕街收咗美国佬几錢？死暴徒！🤬🤬

廣獨份子

諗多左仔女比人殺埋姦埋 班親屬咪又係龜縮

睇唔清

成日寫微博個D警察呢？係時候要上廣州止暴制亂，唔去即係唔愛國。

用電腦版睇
或者開呢條link

睇唔到字既
用電腦版睇
或者開呢條link download原圖

低能

廣毒暴徒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

會唔會中毒

屌你
條link係lihkg架

你咁驚
按回覆我幅圖
之後右上角按編輯
可以睇到幅圖原link(就係我回覆你果條)
copy條link去 browser開黎睇

大陸咁多監控 一日就捉曬
而家先反抗 太遲拉

可以燎原

仲唔開槍？啲武警仲廢過黑警

有咩大家好地地傾唔得既？ 點解要咁暴力？有晒官方平台俾你地反映意見
總之阻人返工放工就唔岩

G持公安嚴正執法！！開槍開槍開槍

咪就係
呢班反經濟反發展暴徒

支持

支持

全球反共

全部都係手足

會撞機，不了

正

堵路

用埋d 大陸字

香港三萬公安隨時候命，可能北上協助維穩。

堵路？失民意喎 阻住支那人返工返學

喂！廣州定旺角呀？你講實啲喎！
有埋雨傘喎。

旺角彌敦道交界

大家有冇上去做part time 顧問呀？愛國主義

業主立案法團？

2020仲用單車？
土裏土氣！

嘩！意大利單車國際賽。

唔可以！一定要用長精9號！
一定落地！ok ?

Part time

好心痛啲單車
成班收哂錢搞事

收美國錢我有好多証據,不過我我唔出來

乜野叫你維權你嘅事
唔可以影響倒人？
D 留言睇到眼突

凌晨行動

快d 上，上去送死，上高個班勇武過香港人好多。

大陸境內 無得搞架 獨立城市無國際知名度
所以先點解我地唔可以再拖
又噤聲滅口 肅清 無得搞⋯